---
title: Counting Sheep (zu verschenken!)
date: 2020-07-12
imgw: https://a.wattpad.com/cover/132525819-176-k827209.jpg
categories: [one, two]
author: "Articular"
---
*Während du all die Menschen dort draußen rettest, wer rettet dich?*

Eine Geschichte über Edith, die verlernt hat, das Leben zu leben und Harry, der ihr zeigt, das Leben zu lieben.

[Auf wattpad lesen.](https://www.wattpad.com/510470886-counting-sheep-zu-verschenken-p-r-o-l-o-g)